任何短時間內「二刷」既活動都係大伏

啱啱Facebook 見到

【轉貼】句句真理！經驗之談！請認真消化！
(❗轉貼請copy & paste，勿開名❗)

任何短時間內「二刷」既活動都係大伏

10月30日屯門包圍大興警署既行動又以大圍捕作結。
請大家回想一下，任何「短時間內二刷同一地方、行動類似」既活動必然係大圍捕收場，而且成效極低。
尖沙咀集會如是，之前多次開花如是。

流水革命既精粹在於靈活、多變。
其實抗爭者每一次變陣警察都不能即時作出反應，原因在於警察雖無紀律，但編制上仍然係紀律部隊，需要上級部署、下達命令，由低級警員執行命令。

因此「短期二刷」，完全係無意義。
早兩日演習左一次比警察睇，大蛇unun腳睇video慢慢部署，睇住地圖逐個街口放狗罰企、無差別搜捕，往往抗爭未開始已潰敗。

本文唔係叫大家驚就唔好出街，而係想大家除左be water，更加要be smart。

你以為警察好on9？
可能有九成半都真係on9，但只要下達命令果個指揮智力正常、冷靜而且冷血，咁我哋就會付上代價。

筆者建議如下：
- 勇武行動必須必須必須謹慎，寧願做少，唔好魯莽

- 以前已經有退役軍官講過圍狗屋屬戇鳩之舉，請大家唔好再做

- 街坊活動，請盡量一家人有老有嫩咁出席，年輕抗爭者會比較受保障
（唔好怕醜，現場搵中年人組隊都可以，但要帶眼識人）

- 勇武既行動應該只係兩個極端情況下做：
1. 小隊形式，做完就走，但要隱藏好啲
2. 混入人群，做完就走，但都要隱藏好啲

- 和理非要帶多啲物資出去，並且要盡力掩護勇武

- 和理非係現場請唔好齋企、唔好唱肥媽、更唔好作無謂挑釁，佢唔拉你只係佢唔想或無命令要拉人，挑釁並無意義

- 每位抗爭者去每個活動都要比啲任務/目的自己，做好就睇情況走，唔好磨爛蓆

- 死咬721
721完全顯示出政府、警隊既無能
只要咬住唔放，抗爭就更有正當、正義既理由

最後，記唔記得點解612、701尚且稱得上成功？
因為我哋有明確目標，我哋有為抗爭定下死線！

勿忘初心，不單係勿忘信念
亦係要堅持過往既成功，並加以改良！

我會形容港共同香港人已經打到兩敗俱傷，我哋好多兄弟姊妹被捕、受侮辱，但同時政府都受到好強既傷害，因此

堅持就有曙光，
香港人，革命！

懲教處女職員上

推

六月講而家
一係轉活動模式
一係轉活動地點

唔可以次次係相同地方搞相同活動

人地會部署會檢討

痴線點解冇人推

貨櫃碼頭

一定係, 第一次比你任玩, 再黎你就仆街

和理非係現場請唔好齋企、唔好唱肥媽、更唔好作無謂挑釁，佢唔拉你只係佢唔想或無命令要拉人，挑釁並無意義

你咁會比人屌，話你blame the victim, 唱肥媽有乜罪

真 講咗好多次
唔好睇完啲狗嘅柒嘢就放下戒心啦唔該
求下你哋

Push, be smart

Be water be smart!

真,次次二刷都出事

最經典係728 二刷上環

Ssp 圍幾次後，都被包抄，照圍警署成效底

Push